港鐵大工程

落手做工人有6-7 個，圍住管理層16-20個，好大既工程

做緊啲咩?

拖地

話畀老細知我有出席

影相證明起到者

咁一定要搵多啲人望實啦，等陣間跣親人點算

聖誕商場整果啲燈飾，成四十人喺度睇添

港鐵做野不嬲都係咁

真正工程只會夜晚做

裝門？